不如大家捐少少比果位620蚊賣TSLA既巴打

爸打你放QR code上黎我捐20蚊

19140728 $20

毅進星 $100

捐$$$ 比佢睇醫生？睇佢係咪智障？